幾時先至係表白嘅好時機？

唉，聖誕節嗰日連愛都做埋
但係我都仲未表白
猶豫緊幾時先係好時機？
有冇人可以答我？

扑嘢之前

我都聽過有人有咗BB先至表白
唔知點解

扑埋都未表白
咁可以等愚人節先

清明節啦不如

又得
古語有云
有咩留返拜山先講

搞到我有啲想幫樓主含

愚人節

Pm me

31號個日倒數前問囉
問佢下年做唔做你男/女朋友